羅冠聰：八月一定要和理非升級 全港大罷工

羅冠聰也認為自7月1日衝擊立法會後，不少前線示威者「視死如歸」；7.21元朗無警黑夜的白衣人打市民事件後，更有越來越多市民挺身而出，他直言「八月一定要『和理非﹙抗爭﹚』升級」，即進行大規劃罷工。他稱外界都會了解若有衝突，必定會造成更多傷亡，即使不一定一次後就能令政府讓步，但至少可以讓年輕人了解背後有成人支持，「如果連呢個責任都唔負起，係對唔住呢班年輕人。」

對於網上號召8.5全民大罷工，香港眾志創黨主席羅冠聰亦主張8月要將「和理非」行動升級，民陣召集人岑子杰表示，留意及明白到社會很多聲音稱要發起「三罷」及將「和理非行動」升級，相信因為林鄭至今不回應民間五大訴求及警隊不受控所致，質疑「連公務員之首張建宗都話唔代表警隊，咁究竟而家警隊係邊個管？」岑強調，將「和理非」行動升級非指涉及的行動激烈程度，而是有關政治意義，表明民陣會著手籌備可行的升級行動方式，並盡快作出公布。

我無野講

罷

18歲已成人。

Push

義士今個月累了
下個月到和理非

推

我地班後生真係頂唔到幾耐
我真係好攰

民陣選好日子未？

罷工！